{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000694",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023030756043/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "변형 넥라인 숏 카디건 - 블랙"
    },
    "text": "「8 seconds」はサムスン物産ファッション部門で作ったブランドで、商品番号はSS23 / 32335ABY25です。 このカーディガンは変形されたネックラインでスタイルにポイントを与えることができ、短い丈で軽くて楽に着られます。 季節の変わり目には様々なアイテムとレイヤードしやすいように厚みが製作されました。 表地はポリエステル100%で、リブも100%ポリエステルで製作されています。 この製品は必ずドライクリーニングしてください。摩擦により毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。 外部摩擦によるほつれ現象にも注意しなければならず、カバン着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。 体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。 水洗いの際は多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用にも注意しなければならず、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意してください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンのブランドは何ですか？",
            "answer": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で作ったブランドです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンの商品番号はSS23 / 32335ABY25です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの特徴は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンは変形されたネックラインでスタイルにポイントを与えることができ、短い丈で軽くて楽に着られます。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの素材は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンの表地はポリエステル100%で、リブも100%ポリエステルで製作されています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンのお手入れ方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は必ずドライクリーニングしてください。摩擦により毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの注意点はありますか？",
            "answer": "外部摩擦によるほつれ現象にも注意しなければならず、カバン着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはアレルギーに注意が必要ですか？",
            "answer": "体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの色落ちや収縮の可能性はありますか？",
            "answer": "水洗いの際は多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは他の服に色移りしますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用にも注意しなければならず、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの保管方法はありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 602
    }
}